希望子瑜、南妹、志效可以出嚟組完顏新twice

其他成員睇到好厭, 其實twice as a whole已經冇乜存在價值

想睇MOMO 火車頭 南妹+佢地男友

Mina一個夠

支瑜自己一個就夠

希望定延同彩瑛自組一團

第一次同意你
佢地退出twice應該六十億人共同願望

定彩團直接變南韓第一女團

拆做3 teams

男團

火車頭一個都夠
對波等於全隊總和

非

踢志效換多腎

佢有啲煩

佢唔出聲 成隊TWICE會比人當聾啞團

on9 點可能Sana都無
單論個樣 南>紗＞瑜

3456=四淫Line
28=印度Line
179=親生女Line

就咁論樣
南=紗＞瑜＞定＞巫＝效＞彩＞娜＝賢
歡迎討論

賢>南=＞瑜＞定＞巫＝效＞彩＞娜＝紗

唔係講緊樣咩

定》彩〉其他二打六

ching忽大左 我都鍾意賢 但論樣真心摺埋先

正係白白正已經加到滿分

呢個仲好笑..

印仔世界得定同彩比 其他人無份落場
定係冠 亞係彩 完

吊你老母